[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(60)

各位繼續

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(59)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

留名一身蟻

lm

有冇上手睇下

咩款

新帖劉明

新帖留名

隻七寶燒唔錯咁

nplm, 換季

係幾個人用

嘩全部潛水錶

係咪royal

想問一下邊到多TUDOR 古董錶睇

可以試下去東涌東薈城swatch group outlet，我之前係嗰度買過一隻Hamilton worldtimer

隻snoopy 真係愈睇愈靚

去幾間bt 留名有冇機會

估你唔到呀TERRY SIR都幾有心

朗格正

1815 好多 fans

NPLM

好 thanks巴打

7號留名秋天來了

SPB147 / 143 近期少有佳作

E悲

我嗰隻外國訂嘅

其實去 jomashop 買啦
我知唔係本地

巴打可摸以介紹個網畀我？

Thanks 巴打

嗰陣我喺出錶書嗰個 revolution 網店度訂
當時較心急，同埋唔 sure 香港有冇，所以冇折都照訂
其實唔使咁急啦

好正
我覺得咸仔D錶性價比真係幾高

每次工作煩悶
就望住佢好治療，心就慢慢定下來

新frederique constant highlife collection集 vc overseas pp aquanaut ap royal oak於一身

仲要好似幾皮野就有萬年曆
唔知真身會點

有時我都會呆望個擺輪等自己唔好咁懆

BTW琺瑯面望住都幾治癒

去邊間留

東尼大木果隻？
幾錢到入手？
有d 性趣

牛油紙包住，好老餅，但我覺得好正
(quartz 嚟)

想買隻玩下
新出隻渡邊力好幾抵玩

呢隻靚但會唔會好厚？見佢三針款都有返咁下厚度

十分厚，同隻百年靈navitimer 一樣厚

唔梳

依啲大number錶面真係好正

手幼撚無望成日心思思想買隻琺瑯面七寶面黎玩

跟機

呢隻係嚴重 markup
復刻就係咁

巴打喺咪覺得皮帶無咁靚先唔買？

其實係皮帶難打理先唔買
不過單買皮帶要 900

其實我唔係好識，亦知道易比人劏
想問多句大家有冇咩提點，要注意啲咩

Nplm. Tudor我整多過帶

Oic not bad wor
普通AD 買都有貨？

靚到雅典錶都要跟住出

Yes should be

今日冇一個 item 等多過 10 分鐘
9 成都係唔使等 / 等 5 分鐘
各位可以考慮趁未閂前嚟下

又到星期三Taroko巴嘅休日

社巴心水清

恭喜社巴兩樣新玩具入手

J死喇
不過外國網買折實都$5000又有點卻步
始終睇內籠覺得唔太值

男人兩大玩具開箱呢隻應該係38mm？

個小秒咁得意，歪炮嘅

又唔係咁講，我16.5cm 手腕
恤衫袖可以自然套住隻錶，有相為證架

陪細路好老豆

我陪女呀
唔生呀

巴打想請教有冇用過jomashop買錶？
個電話號碼唔識填同簡咩速遞好

清我得15cm手好多錶都係得個望字

不過都想試下，香港如果唔幫襯通城有咩選擇？

電話試下填 852跟住手機號
咩速遞... 佢有冇 fedex ?

如果唔係羅馬數字就好

38 男仔帶會唔會太細隻？

seiko 嘅嘢，試完上網買就梗架啦

一體式唔會顯得細

Thx so nice
去AD 望下先

佢最多填8個位電話號碼
但喺填98764567又唔可以
佢有三款UPS$30 DHL$25/$10簡

Same opinion
如果係op咁一支支棍就正晒

如果佢做到OP咁而照賣17K

應打打殘晒全部入門勞

Chrono24?

佢如果d字改埋做lume真係唔洗買新OP
炒到連OP都要炒 真係無野好講

會即屌

有樣野唔明, 買水貨錶好多時候都可以買果一日保養卡先落日期, 但唔係店舖入貨果陣已經要落日期啦咩?

廉價梅花路過
想買隻古董Tudor 有冇好介紹

遲早連女裝都炒起埋, 班炒家就fat fat

我去試過隻41，個sales係咁sell我話38mm加多幾百有星期抵玩但理智＋荷包叫停左我

如果佢唔係cut走哂d數字就好

去左太_睇portugeiser 40mm
睇相覺得個dial有d empty 可能chrono正d
但係上手完全唔同感覺 隻錶都幾handsome 16.5cm手 size岩岩好
但係佢話walkin得85折 仲話下兩個月iwc加價加9% 係咪堅

係
好平庸
情願直接買 vintage Rolex 1803

太長，縮寫會好D

古董呢隻都算大喎，幾多 mm?

星期隔離個紅字幾得意

應該係隻手真係好幼

呢隻藍真係好好J

唔知呢度有冇人對ezm1有興趣

J咗Thanks
個月相好靚就真

想問有無爸打有datejust 1601
有少少心動想入返隻，係咪~30k買到隻

最簡單，最百搭既Mark XVIII
基本上一星期都戴5日左右。

唔出奇，我記得上次都係1月加價。我果隻19年10月買，20年1月加價。

2 手太貴

三萬應該係最普通果啲面
冇乜好玩

我都有性趣 但要成8粒買omega 好似有d貴

宜家係淨番2手
因為買左番黎戴得好少

𥄫下先，thx巴打

一直想要白面藍針錶 我計時錶排緊金鋼地通
排到snoopy可以唔要地通lu

重要康斯登本身個名都唔差

開鋪嗰個巴打話攞到貨喎
可以問吓佢

返嚟上手影下，發覺隻石英芯 (VH31A) 係完全冇聲嘅

是但一隻都好

要幫佢換條casual皮帶, 咩色好？

同問

想問下tudor pelagos 左的同gmt大家點揀
同係邊度買有折？

深啡/啡紅色，不過呢類錶配casual錶帶唔係好突出佢靚個面。馬臀皮會幾夾咁

睇中呢隻Zenith A3818
見官網寫Limited Edition
有冇巴打知AD會唔會有貨 同有冇折頭？

自膠
原來Limited 100隻 BT都應該冇得買

噢，有點行返 EP rainbow 條路
唔好啦……

咁呢兩隻A384會唔會好啲？個case幾吸引

你去試上手先，建議
dark實物同圖，比我想像中有些少出入

水貨舖同俾貨佢嘅ad係大客同批發商嘅關係，點同街客比

冇錯，係真係好幼

我隻手好撚幼
印像中好似38mm

呢款case, 當年出既時都仲早過RO, 但俾人話柒，而家拎返出黎就變左潮物

我都係唸緊深啡/啡紅色配白色線

想問邊度有得買GS水貨？

上網訂

Chrono24 有幾間日本舖頭有賣全新，會做 worldwide shipping

皮帶係舒服過 nato 好多

我都有望過下 但見折頭好少

即係，水貨客鋪搵AD入外國錶，攞貨果時先寫日期?

我都睇過，例如snowflake

唔想買行呀

gs香港都有水貨啦, 洗乜chrono24

巴打邊間買

我諗大水貨鋪都係.

香港買嘅水貨

佐敦 你 Google search "Grand Seiko 佐敦"會搵到
佢哋價錢應該唔係最平
但係 d 人幾 nice 幾好傾 冇現貨可以訂 有現貨任試

好神奇
但又計出貨個日

咁多有錢人戴 GS，我戴窮到燶咋

咁似我隻 Oris

呢隻幾靚仔喎

呢隻幾靚, 幾銀?

想借題問下有經驗嘅ching
GS維修係咪要等好耐同埋好多原因唔保
見到啲人講維修經驗睇到有啲卻步

FYI, 有d水貨舖會扣起精工同GS d保養咭，可能唔想俾人知貨源。以我知佐敦有一間賣精嘅都係咁做

我去果間就係咁
叫你有事攞返佢度幫你攞去搞
我就冇咩所謂嘅 d 錶又唔會賣
攞去佢度對我黎講仲方便 d 添
起望間舖唔好收皮就得

希望*

做咩要
難道間野有問題？ 唔好嚇我

唔係，只係想知有幾多間佐敦賣gs

呢隻襯皮帶都會好正

最尾嗰句係重點

今時今日好難講

同埋真係講個信字，你擺低隻錶畀佢，其實你唔知佢有冇送返日本，聽過有舖（唔係哩間）擺喺櫃桶幾個月再同返個客冇得整；又或者如果佢同你講要維修收錢，你都唔知原廠嗰邊係咪真係咁講

平錶就冇咩所謂，如果係幾萬嗰啲gs我覺得個售後都要穩陣，hibeat同spring drive有咩事都係要返日本先搞到 仲要郁下都要等幾個月至半年（齋計隻錶喺廠嘅時間）

等一年至年半 到時分分鐘一街都係貨

當大可能係已經等到唔想要

5500 左右

買果陣 check 清楚 d 過保前應該冇咁唔好彩壞掛

(希望)

我都想自己唔識欣賞 慳返啲錢

可惜，希望佢有日可發現機械錶嘅魅力吧

pretty thing

自己買5仔怪得邊個
仲要佢講果啲野唔係應該買之前就知咩

兩架車 rich

佢唔想玩就由佢啦
唔使燒錢可能都係好事

手動上鍊啲聲好好聽

以前我都係咁諗，又貴，出街又驚撞花，又唔係100%準，又要較時間，但睇得多就會發現缺點雖多，但機械錶有佢值得欣賞既地方。

入門都跟唔到，係社巴面前只係幼稚園level

再講丫，其實無日子嘅話較個時間都唔駛一分鐘都唔知有咩咁煩。

搭單想問下ETA其實係咪隻隻啲聲都係好連綿不斷咁

換過啦，但夏天都係用膠帶多。

我個時電話就咁填852加電話 但好似最後會差一個字但唔知點解又send到sms 比我
我簡咗DHL 跟住之後轉咗去咗佢地個啲鋪頭嘅locker拎

我最後電話填咗0000000
地址填真電話號碼
之後簡咗UPS送過嚟
希望唔使等好耐啦

我個時星期4晏就5點左右比錢
跟住第日訓醒見到DHL7點send咗sms話預計星期一會運到香港
到星期一朝早11點就通知話拎得 之後收工再去拎

其實而家已經轉變做追求個工藝啦
同珠寶首飾一樣 已經唔係貪功能性

GS維修好似西在要寄返日本整

咁平？行貨好似差唔多一皮

轉季一貼

一皮係Limited Version, 但精工Limited loop完又loop 可以不理, btw呢隻銅色， 金字配 橡膠錶帶， 平鋼帶少少。 但SPB147 隻色最靚， 似Tudor bb58, 其次就係灰色鋼帶版。

Hi-beat

睇中左sbgy003 不過好難搵到全新sad
咁多位巴打錶帶係咪通常去番果個牌子專門店配？

jomashop依家啲glycine好吸引

啲新貨晨早俾人掃晒啦
我都好鍾意，但冇錢，想買二手都冇機會呀

呢隻個芯的確係幾特別，限量先得700隻，希望GS遲d出番個非限量款

非限量個 power reserve 全部放返上面

巴打呢隻買左幾多錢?

Fk order cancelled don’t know why

咁慘係咪因為佢地冇貨
好似可以send email問

好似9k，預多少少錢幫隻錶維修下，起碼要拎去袜油

Happy Friday秋天好舒服

TGIF

TGIF!

戴40mm 嘅計時錶是幸福的

Agger

Credor!!!

Falcon Friday

Email寫話我寄地址同信用卡登記地址唔同
去OK買張垃圾記帳卡算

chapter ring 係鏡面，好正

Chronograh正呀佢同隻大三針唔同料，特別用904L鋼，但就無透底，睇你係咪一定要睇個芯，同埋38mm我試過，錶面睇落會有啲細，最好親身上下手

咁多人post負皮精，跟隊

差唔多價錢嚟講真係靚過勞好多

話咁快又一個禮拜

唔該哂巴打
要搵到隻啱新水又新淨嘅好難
恭喜巴打搵到隻咁新又啱你心水

很長的 lug

36mm睇落特別長

中環有間幾耐歷史嘅古董錶鋪，啱啱見到有十隻左右tudor，都幾靚仔，價錢都ok

唔該哂巴打

開始涼，可以整定皮帶了

巴打會邊度搵皮表帶？

諗住自己整咋

咁厲害整完記得po相

冇乜事真係唔好落鏡睇，尤其是有透底果d，多多少少總會有d瑕疵

有d錶就係要落鏡睇先知點解可以賣六七位數

唔去到 holy trinity 同 ALS 都唔好睇

Burgundy strap同黑面係咪冇咁夾

其實唔難㗎，最懶嘅款聯8針+少少UHU就得😂

有冇巴絲用緊？有冇comment?
[img]

有冇tissot Chrono XL

終於有個 saxonia mp 用家

想問下巴打有無邊間維修介紹？有隻舊刁個錶冠生銹想換

黑面比想像中深色

推薦中環 eternity
但可能比較貴

一鳴同大方開始有啲負皮 BTW

佢未必係好多人嘅first choice
但係對我來講佢係朗格嘅其中一隻好正嘅代表作

但係佢嘅深色令moon phase睇落更加深遂 實物其實好好睇

好多als 錶友
羨慕

有大日曆同埋月相
其實相當抵玩
我比較 prefer 白面

加少少（買多隻）

未，但想試

想問下nordgreen評價如何
小弟想買隻錶帶下襯下衫，又無乜budget
Nordgreen個design睇落唔錯

筆直有限嘅簡約設計之選

石英： 百靈牌 aw10 或 50- Bauhaus 大師 Dieter Rams 經典之作
機械： 東方 bambino G2V3 或 maestro- 一千蚊全日製 in house 機芯

新Post留名

多功能智能手錶(內藏耳機)5日叉一次電，好好用

會唔會太大隻

挑戰倒角打磨失敗後：'diu 唔想再重新整啦。無人知既。'

貴唔一定打磨好，尤其講明人手打磨嘅牌子

但係又返返去果個問題：用機器做到完美，定係人手但係有瑕疵？你接唔接受到？

每個人心目中高級手表嘅定義都唔一樣，就算鐘錶界都好難有一個定論

秋風送爽

靚過依家GS chrono

大奶頭

倒角基本上都係人手做
仲有，披到咁係問題la，賣咁貴就係sell手工

都啱嘅，倒角做到咁又真係幾差

有時我都唔明，幾十蚊隻表，我都睇到嘅問題廠點會唔知，點解會照出貨

兩樣野黎喎，好難比較，你話005 or 006就話姐

如果冇其他錶在手
買 seamaster 先

實用過SPEEDMASTER

3861 普及後，就買 moonwatch

香港有咩鋪有Hamilton隻khaki field auto買 定上joma7折買好

認同！
個人覺得防磁對現時日常生活都幾重要

仲要係行得準好多
我隻3861 每2~3 日 先行快1 秒
好準

日常生活多有磁性既野 電腦嗰啲

我果隻一日已經-5

1863

會，我個隻已經花左，買左枝poly watch同打磨筆磨走左佢，未磨得曬，但只係特定光線同角度先見到，影響不大

社巴隻5712都好正

4500v 正價都加咗好多, 依家要170k

005個膠面咪仲易花

005個膠要就預左架啦，但係seamaster個藍寶石面好地地做乜加ar係出面架，入面一層夠啦，多9魚

試過有個ipad套有磁石，隻錶唔小心一放上去就上左磁

sweeeeet

「遲買平幾舊」都唔適用喺錶界嘅
遲買貴幾皮

我前日都喺joma買khaki pilot pioneer

矽遊絲普通錶係咪會即刻停左郁唔到

上次中招係eta芯，即刻一日誤差會由幾秒變左幾十秒，最後買左個消磁器就搞返掂

咁啱我都係 隻Hamilton 唔覺意擺咗喺notebook上面即刻勁唔准 反而而家隻smp 300完全冇問題

smp300 啦
非磁性好過抗磁

smp300真係好錶黎，under value得好緊要

個排氣valve唔係人人接受到

我反而覺得個valve幾有特色，至於42mm, 我慶幸手腕夠carry

想狗衝snoopy moonwatch

8皮個價真係令人卻步
雖然堅係靚 底面都有心機

好多巴打都過唔到8皮呢個心理關口

睇黎如果moonwatch 真係轉3861,
005/006 都應該要6 萬up

其實以omega既質素，只要渣緊返啲供應，個價係可以上返啲既
我對snoopy同moon watch冇愛，有同事就話好想要，都係睇人
對於我黎講，speedmaster係一隻為左賽車而設計既錶，我就買返同賽車有關既model, 就係咁簡單

8皮如果跟多條鋼帶, 就諗得過

停產果批跟手就升上4-5萬 學曬勞d衰野

仲期待緊snoopy 有得落訂

我有隻舒密加就夠，唔係啲咩經典限量絕版錶，但係我就好鍾意

諗緊買seamaster 300 定seamaster 300 diver好好難揀

54k 入晒你袋咁開心呀？

why not both?

43.5 黑ceramic個隻好正

151k果時仲諗：屌等第四代出先啦

早晨

隔離話隻blackbay蚊錶冠一蚊成枝針扯咗出嚟

去八吓先
仲諗住搵上次幫襯個sales排返隻

呢排想買隻40mm內chrono

(1) omega speedmaster racing

40mm 有熊貓面

(2) iwc 3706

39mm, 有tritium dial

兩隻價差唔多，大家俾d comment

社巴諗住開箱邊隻lack bay

今日好好天

（2）正

買apple watch 6定SE好

唔易搵隻靚仔....

我都儲緊錢買速霸57

隻 lug 配合返個懷舊 theme 很好
如無日子會仲靚仔

1

已經有隻藍銅 前年買落 琴日睇番已經氧化左唔少
要挑剔既係條帶冇得單獨買唔知普通版係咪都係咁

1有冇停產？睇落唔錯

300 for sure 夠classic

Speedmaster

尋日行揾全CWB AD, 問iwc 389101 top gun, 都係得八折， 有冇人知邊間AD 會有更多discount

大家好耐冇見

1159出現了

巴打咁耐唔蒲頭
一嚟就堅嘢

巴打下隻係咪ro?

15500藍

都氧得幾勻循

帶方面而家出咗咁多BB，應該有走盞
可以問吓AD喎

停左

個機芯好似幾靚仔

唔係講笑個機芯真係靚到絕

1159chrono做ro入場費 會否太高
定巴打對1159有愛

我之前已經有隻15500+26331
1159係有啲愛

又係負皮錶,下次講其它牌子
IWC/grand seiko 大家想聽邊隻多d?

個人覺得舊rotor 靚d 同手工難度高d, 但都超靚呀

巴打你條係咩帶？

當初就係因為隻錶耳先買

1159 有 subdial 就會好睇
其實也不是咁糟糕

Code我覺得始終都要見實物先至會體會到隻錶嘅細節

師兄堅野

Jeng!!

呢隻點睇

新手留名

衝！

BR Vintage 123

呢款岩岩停產

想買STOWA type b 好耐 但一直諗唔啱個size
借問巴打呢隻係咪40mm?

40mm啊
最普通果個

我想知各位巴打係邊換錶帶
或者自己整都得
因為想keep返stowa原本錶帶嘅柳釘
想keep返originality
但係又搵唔到市面上有
（stowa個錶帶d皮唔靚）

師兄係咪買水貨

撐本地brand - ATIVI

又唔貴 又簡潔易襯 仲可以成日摸錶帶

利：唔鍾意戴大牌 周街撞錶

呢隻係近乎無設計，而非簡約主義設計

應該好多巴打都唔會有興趣
但係呢隻真係好好睇我超鍾意
大明火enamel面自鳴錶 限量五隻 其中三隻嘅面已經畫好晒 另外嗰兩隻可以customize
出自瑞士琺瑯大師Anita Porchet手筆
佢都有幫過Patek Vacheron Piaget做過enamel dial

Sor 佢有好幾款 我事旦揀左隻

哦

諗起業餘工藝師

我都係

想問準唔準？
月差會唔會好誇

唔收訂我係咪應該去鳩落個名先

231

我隻1日慢1秒

幾準下

見到有全新24k好想衝

7753 打底有信心

呢隻秋冬先會戴，條皮帶厚到死

我隻8800 都日差-2

可以好似我咁 喺舖頭試完上網買

想買sbgm221

發覺時下好多新嘅產品都會用本地品牌嚟做包裝噤

我隻006一日就慢5秒係咪要去睇下

大陸芯 大陸料 大陸砌 香港包裝既本地品牌？

依隻幾靚，但覺得好厚下

snowflake 要幾錢？

白面應該唔難搵，遲下再衝囉，應該唔會貴左掛

blue Monday

5 秒唔使啦

15mm厚，係幾厚

d 款呢排好多水貨鋪都冇貨/同ad一樣8折
等緊黑色水貨

香港版 MVMT, DW

undone, eoniq 就真係香港造嘅錶
果隻Ativi…唔…唔知呢

Chopard 新alpine eagle chrono 幾靚仔
仲有flyback

點解又要斜日期

係囉 無曆仲好J

早幾日見006水貨標78折

好似拎唔到貨

Monday blue 換條皮帶

隻stowa郁郁下會停，一日慢成粒鐘，請問寄返德國整好定香港整好，跪求巴打們意見，用緊eta 2804-2 手上鏈

寄番去整啦
佢香港好似有office 定有個in charge 幫你搞

三針款靚過chrono
畢竟alpine eagle係sell個放射面

喺日森見到有omega speedmaster做緊prime deal 平成萬幾港幣

姐係幾多 我睇RR都係2萬尾

隨便見到

請問你用皮帶舒唔舒服？

突然變了同萬希泉一樣
唔傷心就有鬼

舒服，但我個clasp 係淘返黎，因為聽太多人表示佢個原裝扣卡手，所以冇買原裝

信得過？未試過網上買

Ships from and sold by .

可信

搭左的士返工
近近地，都係加左 50 蚊，但有得 claim
跟住今日冇戴錶

呢隻唔係一般最多人買嗰隻moonwatch

尋日買左人生第一隻機械錶

我換咗淘寶扣都係唔 work

18mm fit wo,巴打點唔work 法

負皮精個新芯開始放落較平 model 度
今次都係限量

好正，靚機芯打磨簿d，但定價有d 誇張

我覺得偏貴咗d，新機芯打磨係靚d，但係對比番舊機芯準確度就算hi beat都冇乜大分別，點解值咁多錢

除非對精有情意結，如果唔係咁嘅價錢一隻三針已經買到好多好好嘅瑞士牌子

如果對case 打磨都有要求的話，gs 依然屌打同價位瑞士名牌，但呢隻新芯定價都係偏高

唔太執著打磨omega都好正，機芯性能又係無得輸

限量唔很買

食茶餐

希望過幾年可以將普通款都升級做呢隻新機芯

omega 正，repair rate 低又準，機芯型，case 都ok sharp , 性價比之選。個人偏好aquaterra 多過speedy moonwatch

搞到我都想落去食返個

揸車去了食牛角
敍福樓真黃定扮黃？ 好亂

aquaterra容易襯衫，style容易carry，不過個lume無seamastsr咁靚

咁始終AQUATERRA普通款都出左新版新機芯
普通款SPEEDMASTER重係用緊舊機
一定無咁好

Jackroad賣好似差唔多

支持打一篇開箱文

有冇師兄知如果想買orient嘅錶 可以去邊度買

萬希泉

黎緊想買一隻入門斯文款瑞士手錶
大家點睇Longines, Mido啲錶？

longines 你岩d 款既話其實好ok,咁既價位用eta 機芯，又有燒藍針

我只知水貨，佐敦no.7 , 旺角信和 , 甚至一d屋村商場錶鋪都有

其實行貨同水貨有咩分別

水貨冇保養 好似係

Moonwatch賣嘅係個故事，要凖要新芯當然買其他omega

GS全球保，上網買一樣可以攞上代理保用

但香港水貨舖記得問清楚有無保咭跟，有d扣起唔俾你

Navitimer 鋼帶係邊到入手？ 好想整返隻,見親都係皮帶多

Longines藍針真係燒唔係電鍍？

新果隻snoopy用3861

呢度嘅巴打咁多靚錶，唔敢獻醜

不過呢隻我睇好耐，左的+釱金屬幾正

Longines多數都係買白底配阿拉伯數字果款？

建議睇吓heritage line，三針同chrono都靚

之前睇過呢隻longines panda
覺得幾靚仔

多謝巴打 無保卡跟一定唔買
仲有冇野需要注意？

eBay. BTW如果你都係 B03 , 條帶 model 係 453A

前排入咗隻2手orient star outdoor sport, 個賣家幾好傾
東方丁巴打係咪你嚟

想問吓各位巴打 o記隻Apollo 11係咪冇可能再喺專門店買到？最近先俾佢毒到 佢同snoopy藍熊貓 真係好撚好j 想請教下各位巴打應該係邊度入手omega好啲？ 同上面兩隻邊隻好啲？一隻鋼帶一隻尼龍帶

兩隻個機芯一樣
真係純粹揀隻自己鍾意嘅

鋼帶係咪自己再配？

一set入面包埋

係我黎，兄弟相認

打完風又返工

omega 啲包裝真係好正

幾好睇

加少少1815

支持加少少

大件夾抵玩

Stowa同Nomos點揀好？
新手本身想買Nomos 發現新大陸

如果你都係要哩隻款 nomos tangente 貴dd 但質感造功都會好少少, 牌子都感覺上高級少少

個dial都有少少唔同睇鍾意邊個

好耐冇留名

同問，Nomos d 造工值唔值？ 見少人講

Nomos 個底幾靚

好似係自家芯？

古董男裝mini sub

Stowa個底都唔錯

樓豬同款

我無 Nomos 比較唔到，但就 Stowa 嚟講我覺得對得住個價，造功一啲都唔差喎。最終除咗價錢，就係睇你鍾意邊款 dial。

好想入返隻🤤,巴打你買行定水 ?

始終覺得曲1159 數字字體怪怪地

yeah

行呀 水我買嗰陣未見到有

係自家芯
由 ETA 演變出嚟咁解
打磨 okay 啦
有 7 折嘅話，係可以買的

正價7 折？咁正？ 門市都有？

就咁睇個case 邊d black polish拋光，已經靚過唔少瑞士大牌子

你去歐亞睇下

陣間出去食飯
而家涼咗，可以戴返 nomos

普通白面果d買唔買到 邊度會多d可以睇
利申 戴開平精工 對勞冇咩認識 純粹想買隻俾屋企人做生日禮物

*參考*eta過咗専利嘅設計然後自己做嘅機芯

30K應該得嘅

實物可以去vintage concept, 或者廣華街度運吉 唔係建議你去，玩vintage有好多學問，你乜都唔知走落去就危險啲。

datejust同day date呢啲通常都係玩特色面，普通面無乜人吼，不過價錢亦因此經濟好多。
價唔會點升，始終唔係運動款，量又多，個樣又老餅。

我唔會建議買比人做禮物
舊表唔係個個啱，好多人介意用舊野
你又唔知佢中唔中意個款，一陣唔中意唔戴就棧搞...

其實係想買俾呀爸 佢都六十幾 本身諗bb 但睇佢宜家戴果隻都係好cheap 街邊百幾蚊類似1601咁既款 所以先諗1601 運動款應該佢仲少機會戴
諗諗下都係買番royal俾佢好似好d

呢隻係35定38？

自膠 有date應該得38

100 分

買返新錶啦

或者可以睇下隻blackbay 36
都幾靚

咁個自動芯應該真係自家製嘅，但價錢又貴d

連登都真係最多跛靈嘅地方

真係幾好 好過royal果d羅馬數字

新手玩錶，想問下點保養

條刮痕

頭先放工，坐小巴隔離有位女士戴隻深色面又金金哋嘅錶，覺得幾靚就望多兩眼
原來係Apollo 11，係香港真係好少見到女仔戴Speedmaster
搞到我有少少想轉軚唔買Snoopy(當然好大機會買唔到)

咁快冷衫

薄外套 公司冷氣凍

係好大條 想換錶面好耐
唔知去邊度搞好

wa diu 咁堅
想抄牌

依家apollo 11 現貨都應該唔易搵
我隻都過咗比我夫人, 我都覺幾啱女仔戴

Apollo 11真係好撚正 好想入依家仲有部全新行貨可以入到手

正窩！

係正，仲跟條潛水膠帶！

tst見過有水貨

巴打點睇佢個新logo (都唔新，好幾年)
感覺舊logo靚啲。
想入手佢marine系列，但個新logo同marine硬係有種格格不入嘅感覺，猶豫咗好耐

誠意十足

見到rr定m有水貨

依隻正呀喂!

我冇一個fd識

btw想請教下如果過左一排想換膠帶，去返間AD叫佢換得唔得

我都覺得舊 logo 靚啲，但新 logo 我都接受到。

有無人有undone snoopy lunar edition ?

想買，不過無門路

終於有人比較 39mm 同 41mm OP

5k內 機械表入門 係咪細mm 最好 師兄們有冇其他介紹

得，而且依個亦都係佢哋身為AD嘅責任
去任何一間都應該要幫你！

嗰陣我個長度唔啱都入去求其一間幫我校返好，順便又可以睇吓其他錶，拎上手試吓，費事好似換交完就即刻走

果吓我覺得個女士堅型

TBC巴你唔怕啦，仲有咁多

600LT？

即係？

個位巴打講緊部車

原來以前幫蘋果日報試車嘅Lawrence都有唔少好野

當我無問過

McLaren

我淨係想要隻錶

唔聲唔聲，嚇你一驚
囉撚真係收埋收埋，靜靜地玩

佢大把錶集集見佢試車都唔同錶
乜做記者咁好搵架咩 佢儲果d模型車又全部貴野

應該有啲家底啦

出街好少見到人帶nato strap
有d想買條用係隻smp到

My first rOtring.

窮人戴平野

東方星 我都想買

或者可能佢做記者咁多年儲落一筆錢，佢入行都有十幾年，以前做過車王雜誌

放飯

秋天新皮帶

型44mm真係唔易carry 我都想等CW特價入手一隻

44真係幾大...我都諗緊係咪太大隻

bezel 都算粗，望落會比實際上細
呢個角度睇唔到隻 lug 貼唔貼腕
如果 lug 夠彎夠貼腕，
我諗16.5cm 腕都ok

我手腕得16cm 用厚皮帶總算唔太難睇

都好吻水，隻 lug 都開始擒出來

呢隻點睇 上網都係搵唔到 但已經走時唔準

知唔知想買返條鋼帶俾我隻bb58係咪去AD都搞得掂?

skyfall

我投直一票

但要偷運嘅就難搞D

其實數據上表現上
橫紋係比直紋優勝
不過就算只睇樣我都係 prefer 橫紋

第一隻機械錶

咩model

原來aqua terra 條膠帶都要成5k

sarb033

AKA 平錶之霸

今日石英勞

襯得起呢隻錶真係好型

正呀 diu

勞力士通常都唔肯俾人就咁買條帶，tudor唔知得唔得。

如果你本身唔係鋼帶，未必可以就咁買，你行多兩間AD睇下肯唔肯幫你訂。 同埋打去14樓chok下佢有無得配，你話你本身係鋼帶。

如果想買D 膠錶帶 (自己帶雜牌子) 既話邊度有?
rubber b 又太貴

呢隻見行貨4萬5 水貨2萬8...
差咁遠

係可以, 好多人都問過應該

但條帶唔平

有無巴打放自己sotc上嚟睇吓
好鍾意睇人哋啲收藏

除左官方帶仲有冇邊D 選擇

咸仔出咗隻navitimer，都幾靚

好似seiko果隻

The IWC Pilot’s Watch Chronograph TOP GUN Edition “SFTI” IW389104

係你地之前講嗰隻？

strapcode有出

條膠帶遠睇似皮帶 仲有車線 應該唔會揀鋼 tudor bb 41mm black鋼帶都係二千幾蚊

條膠帶好睇好多 休閑正裝都唔失禮 運動都方便

好難得1500隻都有獨立number

要睇下有幾唔準, 如果連基本報時都做唔到, 隻錶幾靚都無用

良心發現

之前隻鋼大飛萬750隻都冇

錶惡過人, 都好少帶, 如果daily木紋面個隻易戴d.

巴打呢隻係舊款？

我隻tribute to pallweber 500 隻同小王子年曆250 隻都無

我都覺直紋好睇 但無全新呢點扣分

絲打？38mm 嘅 sarb033 喺你手望落好大隻

我覺得OK
其他錶都係呢個size咁上下

係呀，仲用緊舊logo

投橫紋一票
左右對稱 d

舊logo好似連lugs都冇咁長

我呢隻係KS41，可能個錶面大d，令到lugs睇落冇咁長

負評精

分享下今日戴舊精

石英勞香港好難買到
藍面17000係幾靚

唔洗較時間既Dateday真心方便

算唔算係年曆錶

月尾30/31都要較

6498塞滿晒個透底真係好正

我覺得呢隻 small seconds 個圈同 5 及 7 字太貼，如果有返多少少間隔會好啲。

星期五老母

留返比bt賺好過 (如果買到)

今日著得比較 casual
戴隻巨獸先

佢今次冇講限量 擺明係睇吓有冇得炒
有得抄就自己再放多啲出嚟

冇錯
唔好好似 Rolex 呢啲濕鳩咁

不斷有供應都好賣就係實力表現
靠饑餓行銷…食屎啦

我記得之前宋熙年都有講過送左隻 Omega 俾佢
然後宋熙年而家都識識地錶咁

終於買左gs
今晚開箱

咩model 幾錢買

係邊買？

師兄幾錢入
cccccccccccccc

今次隻snoopy 好似有限 產量兩年
無刻意限產量, 應該加埋有1 萬隻掛

同位師兄收左隻99%新gmt

新手入坑買左隻seamaster, 之後先知原來moonwatch 先夠代表性 而家心郁

恭喜巴打

講到明係入坑，即係會踩咗落去，可以準備買下一隻了

seamaster 係亞米茄最長壽系列
點會無代表性

買定十個窿錶盒

sbge25_??

兩年差唔多, 再過多3年就出55周年了

直接買多隻，唔使煩
加多少少買 snoopy

sbgj201

Speedmaster初初出個陣個底蓋都有海馬LOGO, 真係唔知邊隻有代表性多D

對唔住
上月球比較有故事性啫
不過都好鐘意隻海馬 愈睇愈靚

那有錢 睇住先

咁就可以玩埋實物先決定出唔出手

真係好sad 想幫murph配鋼帶都冇鋪可去

星期五輕鬆d

6694

請問你隻 6694 準唔準？

誤差都係秒黎計
其實我又唔係日日戴，每朝戴果陣都會較下錶，通常夜晚番屋企都仲算準，對我黎講夠用了

又舊又平其實我自己唔太高要求

想配返原廠帶可以去Swatch group維修中心，我之前隻Hamilton worldtimer皮帶轉鋼帶都係搵佢哋，但記得打咗電話去問有冇現貨先

係
我之後都考慮配皮帶俾呢隻 pilot
之前問過舖頭，不過要 900 蚊，輕輕有啲貴

同佢講呢個 group 有好多佢啲大客

Thanks ching 得閒打去問問先

MD?

前排先去完整隻longines

我老豆有個fd 都係做記者
冇投資40歲退休

係而家啲樓咁貴 幫個仔買樓先出返嚟做
不過我唔知點解而家新入行班記者咁少人工

哈哈咁知啦唔開名啦

簡易開箱

超大盒

上手 (聽日要去較帶，好鬆)

44GS case, 雪花面，嗚哇

好正

點解前面個截有毛 後面個截無咁趣緻

個面幾正

做咩版記者呀？做邊間呀？而家幾多歲呀？
我真心好奇喎
點解低人工？你唔問下啲濕鳩老世管理層？
十個有九個半都奶支那奶權貴奶到雪雪聲
啲人頂唔順走人就由佢轉頭請過批，平啲仲好

香港九七之後做記者冇錢途㗎喇

Sorry 著咗啲

想問下
有咩途徑可以買到Nomos 鋼版 Lambda?
前兩日先睇到

問下歐亞拎唔拎到貨

出返嚟做之後
做邊間死邊間 個人唔黃
但個仕途好黃

做死左亞視
而家做死緊大台 你睇吓大台而家啲生意

好似都幾靚仔
個機芯幾有德味, 藍鋼螺絲, 黃金套筒, 4分3夾版, 鵝頸微調樣樣齊

係差德國銀

不過好似幾貴下

新果隻藍白圈GMT GS都好正

以前得貴金屬咪仲貴
而家有鋼咪好囉

Thx

個藍白分界線打斜接受唔到

個case 閃到仆街，btw gmt 針係咪heated blue

係

咁又係, 貴金屬過10 蚊
真係加少少上als 入門仲好

就係見幾靚
啱啱出鋼版 先考慮
貴金屬版個價搞唔掂

saxonia thin 水貨 9 萬幾
係兩針，你唔好理，起碼係頂級工藝
買 lambda 貴金屬係真心忠粉

俾多少少上XXX理論

今日攞咗同事隻錶嚟玩
上手都幾大幾厚

Aggar

iwc既自家chrono相比其他同類型機芯係比較厚
巴打戴得幾好睇

多謝巴打
唔知佢哋啲Chrono 係唔係好似其他牌子咁將原本三針機芯夾多塊零件入去個種
我有隻pam仔16mm厚 呢隻eyeball 都13
好有份量

Wow

想問下
香港邊到多錶帶賣?? 想換條鋼帶

上網買

過多三年又seamaster30週年

較完帶，fit晒

有水貨舖出 post 話拎到 steel 321，有 5 個 quota
要食少少炒
不過都唔平，而家經濟唔好，唔知反應點

巴打應該係講緊modular同integrated既分別
可以參考texxx sir既youtube有講 (利申非打手)

以我所知iwc旗下機芯除左萬年歷(新42mm唔知)之外全部都係integrated
多得當年kurt klaus呢位神人喺7750上面整個萬年歷模組出黎

唔使。

未fit, 你一係植毛上臂，一係剃手腕毛

電視雪花面

仲快過我
我明確被通知有排

請教下香港買水貨保養點計？

嘩加左價

啱啱上wornandwound惡補咗
又學到野
巴打睇嚟好有研究

Spring drive本身係要返日本既，只係驚如果佢鋪頭汁左就gg

所以我都係睇下自己上c24

Omicron 正

上幾個星期啱啱入手

其實係身邊可以傾到錶可以大家share 自己collection 嘅人真係要好好珍惜

本身身邊啲朋友都冇人戴錶
個個都話做幾年野就買隻撈算

返到公司有啲上左年紀上曬岸嘅同事見到我有幾隻錶會輪住戴
就剩係識問
"係咪投資黎"
"點解唔買撈"
"你呢隻幾錢有冇二手價保唔保值"
"呢個價點解唔加少少買撈"
"得閒過黎交流下邊到買平錶嘅心得"

利申：唔係扮清高milgauss都係我心目中嘅必買錶
只係聽到好灰所以上水呻下

河水不犯井水的手毛

好似撞邪咁入左去

巴打入左手?
少去為妙 間野害人不淺

想問精工d 5仔動漫錶聯名錶係咪同普通5仔一樣

拜下先

你未買架可？

你老婆有興趣同和你傾？
真係幸福

濕鳩勞就話周街撞姐

你試下買隻皇家橡樹, 睇下有幾多人同你撞

無, 係我個人演講
有時先會應下

戴上手j下炸
bt同事話仲未賣曬 巴打可去馬

巴打講得岩
少去為妙少去為妙

中學開始好鍾意breitling，希望有日捨得買隻戴

Yellow gold個隻未賣晒？
其實睇睇下黑面個隻都幾正

Hong Kong呀

我依家都少咗行入去，真係毒
喺出面經過望一望就算

想問下巴打AD買omega 普通walkin 唔係vip 有幾折?

Bt 得97折真係買唔落手

Timezone真係好靚... 但我手仔細，carry唔到

實物得RG/WG
YG要訂

二手價唔貴

我prefer yg... 係btq limited edition

我都係鍾情白色金多啲

白金+1

買咩先得架...

我就係放左換gs

落鋪問你想要嗰款+試仲快啦款款唔同

想睇咩款？

我最中意戴呢隻

想睇aqua terra

J死人

有冇ching買咗Corniche啲錶？
想知造工係咪真係出面講到咁好同埋想知香港邊度有門市

利申，學生哥返part-time想買嘢獎勵吓自己

問隔離 post 光膠巴，佢應較清楚

應該有 8 折嘅
落舖問啦

我覺得呢隻係最靚既G

ok thx

白金夠低調
等緊睇蜂蜜色金真身

旺角Watchdrobe有

朋友會反問40個點解唔買勞
but人大左開始對金錶又覺得幾靚

直接答佢勞冇咁靚

勞個底唔俾你睇知咩事

花。毛。雪

因為華人社會心態就係點都有野揸喺手用黎保值，所以無論錶又好車又好，好多人都係追捧開佢地認識嘅牌子，唔係佢地認識嘅牌子就算有幾好來頭有幾勁，只要喺佢地眼中覺得唔保值彷彿被判左死刑，你見勞、benz喺華人社會咁多年都被人捧上神枱咁過就知道華人社會嘅保值心態已經根深蒂固。

其實公司同事都係冇野搵野講
大家扮下social
唔使咁上心

巴打，想問下e隻幾錢

係咪好易壞？

換灰帶色好似幾正

無人會理你靚唔靚 淨係一句掟埋黎 "起碼賣得出去保值呀" 就走左去

想請教大家，一萬左右budget，想買隻皮錶有冇咩推介

睇彩數
我個隻買戴左年幾日曆出問題，整完（換完芯？）番黎就行快左幾多下，不過都唔邊張嘅，由兩個星期快一分鐘左右變一個星期快一分鐘咁上下

冇深度，唔使深究
要傾上嚟傾

終於入到隻58
而家連屌都咁難搵

我覺得換咗新芯個rotor轉果時勁大聲，14樓話正常

呢排涼咗真係可以戴返老母

保值嘅話買嚟做乜，投資仲賺啦

華人劣根性 明明買奢侈品就係享受 要保值即係買唔起啦

德系老母真係幾正

德系阿冷仲正

阿冷真係痴線
低調但係你知道自己手上面戴住德系最頂尖嘅功藝
嗰種自high嘅感覺 其他嘢真係俾唔到

白金j死人

點解手腕有毛手臂無

肯定有多人鍾意rolex
不過開口第一句就話保值果啲肯定唔係

多數呢啲情況會直接問返佢「點解要賣」

平時帶panerai omega 都總會有傻西問點解唔買撈/點解唔正正經經買隻撈

我多數話無錢買算 答都廢撚事

佢地覺得撈=一切/正常人得一隻錶可以帶

所以難怪撈感覺上愈來愈來cheap,就係呢d 窮人心態造成，累埋d 真係鍾意撈既錶友

今日戴 North Flag

上次一嗚抺油，粒的正冠畀佢，抺完個冠上下掉轉咗，錶面內又有塵，其實佢盲十抺油都收成$1500蚊，有啲失望

有次公司有同事見我戴seamaster ，同我講咁上下嘢
我答佢，隻錶自己鐘意點解要賣？
之後我問番佢，機械錶除咗撈之外，你有咩牌子你有留意或有少少認識㗎？
我覺得RM幾襯你喎，不如你賣咗你隻十仔加少少直上仲好啦
好錶唔係得撈，好多其他選擇

唔會再去佢度
近年負皮持續增加...

今日到我行入去試

成日諗住保值好無謂
以前d古惑仔買撈以防走佬賣都話正常
正常人買得真係中意就唔會諗賣嫁啦
真係求保值直接買金好過啦
吹到投資仲on9 買股買樓擺十年八年仲搵到啦

要保值就買 FAAMNG + TSLA 啦，買錶把撚咩

仆街啲講句 錶就擺撚到明奢侈品工藝品 有閑錢先好買
買隻錶返嚟又要計住蝕幾多賺幾多升幾多真係好肉酸
我自己本身咩錶都會欣賞都鍾意Rolex 但係大部份人玩撈都係錢字行頭 我帶369問我點解唔升級買黑十 都on能9我鐘意369關你春事
玩op 又覺得係入門款睇唔起 淨係識得計住隻錶值幾錢 總之買撈就一定要運動款 一定要炒款 俗到仆街

睇返轉頭我未見過帶omega既人會咁 唔通我帶007又笑你Aqua terra. Moonwatch 又笑你seamaster

班撚樣根本就唔係玩緊錶 只係睇緊錢 冇諗過去互相欣賞

隻錶係咪無咩貨,唔見有鋪賣

留意到好多手足丁我隻手

做官 做管理層
就會生到咁

唔好意思，想請教下咁多位巴絲
我今日係ad落咗訂，但佢出offer我有折，不過佢俾我張訂金invoice 又冇打折
我問咗個sales，佢話最後張單會print返有折，呢張係照原價
會唔會有問題？
因為我有張新信用卡來緊想食迎新，但因為隻錶好多地方都冇貨，我都想落訂hold咗件貨先

佢話冇問題就得㗎啦
做得 AD 呢啲位冇咩可能呃你

cheap 野 3.5k

係專門店買？想入返隻

佢都係咁同我講，佢話成間鋪係到唔會呃我
不過佢肯開78折同送多條錶帶俾我都算係咁
iwc

買左邊隻？
AD 應該就唔會呃啦
我自己買現貨 單係原價 碌下張單就折

377714
一見就鍾意，其實我本身戴開rolex，但有日行過iwc見到呢隻真係一見鍾情

底買
78+送錶帶

抵喎78加帶
不過隻錶幾大同厚

BTW 今日去咗 Omega BT 留名 Snoopy
怕且有排都唔會輪到 me，隨緣冇咩所謂
到時如果你哋有人想買，我又可以讓個位出嚟俾你哋

呢款賣咗4年半都仲有錶友棒場
真心正㗎
恭喜巴打

其實本身冇留意iwc，有次行過ad見到真心靚
但原來已經4年幾架啦？
iwc會唔會好似rolex咁同款錶會有錶設計更新？

我都覺抵，條帶都值2000幾

小王子chrono 同portugeiser chrono 藍針應該都係iwc 最多人買嘅款式

唔知377714 會唔會轉69機芯呢

唔知喎，買咗4年，我買嗰間 AD 都執咗

支持iwc

2016年3月左右香港就有
所以計發佈可能5年都嚟緊頭

舊年差唔多佈局嘅chrono都有新自家機芯
但係同款更新機芯就未聽過了

龜CHING而家連名人站都借錶比你拍片

應該冇問題 有啲AD唔想俾牌子知道佢地俾幾多折啲客 所以單上面唔會打明

明白，依家係咪都有8年保養？ 上返iwc網reg返就ok？
另外依家買係咪仲有機會係舊盒？ 聽人講有分新舊錶盒

我今日睇返間ad網站，原來我今日落訂間分店冇做iwc
我行過間鋪都唔見佢有iwc logo
撞入去問竟然會有iwc ，咁搞笑

其實大部分都係開原價
你係咪皇帝個仔到買

佢一開始仲想逼我下星期俾埋尾數，我之後同佢講我落一半訂，問佢係咪可以唔洗太急，佢先答我係

係 佢一開始開我9折，我同佢講我問過佢其他分店，一來就開我8折

今日中午食 omakase 同檯都有人戴

紅喇紅喇

恭喜巴打有新錶

依隻我都有興趣可惜個機芯好似唔多值個價

多謝，好想快d拎佢返屋企j爆佢
隻rolex要打入冷宮了

Oh 邊間AD 我都最近買左隻又係78折 不過冇送錶帶 要問先有？

買唔到啦限量嘢

係
上my 登記就得

而家胃應該會部新盒（紙+皮pouch )

我同佢講佢其他分店8折，之後佢就話78折再送錶帶
冇唸住叫佢送錶帶，不過錶帶都實用，所以即俾訂佢

其實佢有現貨，係我等張新卡

我冇錢架，人地有錢咋
BTW 戴 IWC 嗰位仲後生過我，後生可畏

佢都係話好受歡迎，唔 guarantee 有嗰類說話啦
可能我唔特別想要，所以聽佢講時唔會失望各樣

今年中秋入 本身心思思小王子，但鐘意黑色夠低調又原汁原味

Taroko巴講呢啲咁鬼謙

佢話可以原裝呀，不過我簡咗條牛皮䲔魚皮紋果隻
但我到時唸住叫佢都係俾多條原裝算

係eta
都係買個款，但係好鐘意，當時係西班牙見到就衝了

thanks巴打

1300jp手足

眼利喎！ 1300JP實在太正

係囉 小弟都未食過 omakaze

試下啦，去黃埔試鮨文平平哋都好
最平 400 蚊

唔食得海鮮

jj 插沙想知邊到買

咁食其他嘢
鋸扒都好

有能力負擔到鐘意就Ok啦

呢隻幾錢

負皮錶lume shot

呢隻真身真係好靚
個灰面真係J出血

22 萬

呢隻白金喎
32？

見過太子__一有，95折

我都傻傻忘記了
我睇 horoguides 就話 30 萬
但係咪加咗價了？

係咪odysseus 黎，als 好少見呢d 款

良心皮帶

Yes Odysseus

印象中條帶個長短調節同個日期制都完美融入晒，睇唔出有咁多機關，好有心機

白金odysseus有金屬帶啦?

皮帶邊到配？

見咁多巴打玩iwc, 但我對iwc真係完全唔過電

呢款原裝跟埋皮帶的

想知你隻手套邊度買

著恤衫專用既手毛

其實係嫁
窮人同辛苦返工又揾唔到食嘅人就生係前臂
手背唔會有毛

你可以留意下

想請教下大家，有無邊個牌子既機芯真係做到每日+1/-1 咁精準，唔知呢度有無巴打係呢方面有研究過？

spring drive

撈基本上都做到+-1s/day , spring drive 就大概+-5s/month

Omega Master Chronometer 級別
Rolex Superlative Chronometer 級別

其實要做到+-1s，係咪一定要每日keep住帶or上足鏈，令時間走得準？

學到野

上足鏈就基本，一般機芯到鏈尾時會出現走時，特別係儲能長既機芯。至於走得準唔準，係睇佢係咪每日都以差不多既速度走，計既係delta +-seconds/day 而非單純+-seconds/day. 講緊既係持續配帶而非靜止狀態。 如果delta 日差細，意尾機芯準，那只須人手調較日差即可做到所謂+-1seconds.

舉例你搵隻seiko 5 我都可以較到+-1sec , 但可能第二日就差幾秒。
相反一隻本身準，而只不過出廠冇set 到要攞天文台認證日差既錶，只要微調過後，好易就做到穩定既+-1sec/day

開定 (61)

難得個 PR 無咁梗眼

如果你鍾意故事性，
不如又睇下呢個故仔

二千零蚊就有隻

其實ETA根本無問題， 間間廠所謂自家機心都係ETA鳩改少少扮自己R&D。 ETA本來已經一流， 精細打磨既ETA更加係。

巴打講解得好詳細

最近自己有好奇心係呢方面既問題，我見好多band都話自己幾準幾準

Btw，我自己就帶緊ym40 3235機芯暫時都做到+1-1s / day

秋天終於可戴皮帶

01

多謝其實撈除左出名炒之外都係出名準既，佢地出廠前係有花時間fine tune 過

留個TG

中文版我淨係搵到呢篇

你有？

有

好開心呢度會有真心研究錶既人會解答問題

相反隔離post只係好似報價區咁

巴打如果排到又肯讓位請受我排你條隊

我記住有人要先

隻ym 不過3135 可能已經受左磁
已經去到差唔多+4-5 一日

埋齋一貼

都唔係, 見有d水貨鋪有時都有全新
始終先1948 隻
但我隻已經有花有凹了

光線充足

可能要抹油清潔者
受磁通常唔止+4-5